好掛住一個人又唔可以成日見

same

Mute咗佢whatsapp 唔想成日喺度等 有返自己嘅生活

你同佢係咩關係先

衣樣我試過 都係會羅羅攣睇番
Btw我試過最過紀錄唔理一日 但第二日又輸左